法唔法國cctvb東張西望好鐘意sell狗絕育?

啱啱藍絲屋企人睇緊

仲有唔知係咪咁啱,白粉報耐唔耐sell野豬絕育